5 question contre l'agilité
===
Meriem El Aaboudi @melaaboudi
Laurène Thénos @Ivolmonn
Xebia

Macro Estimation
---
Faire une magic estimation

Découpage des release
---
Fonctionnel pour livrer un truc utile rapidement

Sotry point
---
Course : on estime pas en durée mais en distance